返工遇到賊 畀佢偷咗公司嘢 條數點計

小弟我喺間零售鋪頭仔返pt
今日唔好彩 遇到個賊 畀佢偷咗公司部電話
都值幾千蚊
打咗畀老細
老細好似想我賠
而家等緊老細返嚟處理

利申：冇簽約、案發嗰時得我自己一個睇鋪、平時返工都係一至兩個人睇鋪

唔洗賠 如果要扣薪或者要你賠 你同佢講勞工處見 到時佢仲驚過你

攞咗去賣啊？

賠what

1 就算係你自己跌爛 勞工法例最多賠$300
2 比人偷 唔關你事 當然唔洗賠

報警

請你返嚟睇鋪就日日玩電話上網，有客入嚟又唔理，比人偷嘢都唔知

要你賠你咪自己報警

傻仔俊

即使冇簽約, 只要佢委託你做野嘅形式同僱傭關係一樣 (e.g. 有出糧), 雙方已經構成僱傭關係。

所以唔洗擔心合約，呢個情況勞工條例一樣會apply

報警囉

條友有心使開我

on9
賠佢老母閪

電話銀包跟身

超過300就勞工處見

試過收工唔記得熄冷氣
搞到啲乾貨濕哂
賠撚到仆街
成萬蚊
施主你都凶多吉少

利申：都係pt仔

最多賠300

咁撚on9
賠佢老母閪
法庭見

犯勞工法喎ching

公司有冇cctv先
最惡劣嘅係最多俾佢報警話懷疑你係同黨
你清白嘅話差人查完就冇嘢
佢都吹你唔脹

嗰部電話係用嚟放wifi 平時擺喺櫃頂

咁應該鎖撚住佢
老細問題

老細自己set定timer咪無事
怪個員工?

有cctv 但應該係得個擺字

電話做WIFI 都唔買個ROUTER

應該係用無線放wifi
唔想俾固網費

有買勞工保險， 保險有得賠

除非佢偷雞無買

最多300

報左警攞左口供紙先

好似無犯
罰300好似係每件貨品計
所以佢濕晒啲乾貨賠成雞都唔出奇

帶翻個頭盔先：真係翻工聽翻黎

每次呀老細

咩年代呀仲人云亦云 google 下好難？

係每個事件計 唔係每件貨品計

咪撚戇鳩啦
扣 300 係一次事件中嘅上限
仲有最重要嘅係 係一個工資期內=(幾時出一次糧) 如果涉及多次嘅事件 最多都只能扣 25%糧

小額錢債途徑追返你

講最多賠$300果D好笑

條友有心使開佢點會有責任，又唔係疏忽

依個post有好多智障傻閪 google都唔識
不嬲300最多

其實個僱主可以用duty of care民事告個僱員
當然要有強而有力嘅證據去證明員工明顯犯錯
例如店內有明文規定唔可以食煙，而你偷偷地食煙燒咗佢個倉
佢用民事告你係可以賠唔止300

你仲好笑啦小額錢債

如果樓主有明顯過失咪得
例如佢收鋪門都唔鎖
打開部收銀機就去咗廁所
咁用民事告，可能個官會判個僱主贏嘅
但如果係正正常常俾人偷嘢，就頂盡三百
如果樓主無疏忽，係俾人格硬爆格，三百都唔洗

間鋪有無cctv？
無就話第一時間追賊
點知扭到隻腳/腰
claim工傷 休息

有就賠咩？

無知一問 開冷氣唔係愈抽愈乾架咩
點解會濕晒

點解你會覺得有討論空間?
腦細講你就信?
咁既腦細你仲做得落 比我即刻攪大件事喇

大把人賠過垃圾香港文化

好似係每g計300$

公司某神人前幾年試過落錯左潤滑油比架運油船架運油船之後爆左，油污 KO 左某國一條海岸線，公司被人罰左差不多成億港幣。
位神人成 team 十幾人，連佢個日本仔老細，同個日本仔老細的鬼佬老細，被人一次過炒曬。

好似高登巴打黎 ?

以前返pt找多左錢俾客
經理自己"aum"荷包幫我填番數

$300都要係418條件先得 大家好似都假設左樓主呢個PT仔已經符合